係咪得我覺得澳洲山火好靚

一大幅紅色 好少見到咁嘅場面
仲搵咗張4k 做wallpaer
之前見到天津大爆炸都覺得靚
好似超新星大爆炸咁

燒山真係好無陰功

香港燒山靚d喎！